---
title: 99 - Troubleshotting - Servidor Web Lento 2
created: '2021-05-05T21:57:23.540Z'
modified: '2021-05-05T22:00:22.854Z'
---

# 99 - Troubleshotting - Servidor Web Lento 2

ssdh -a ip -l guiafoca

quando as três ferramentas não indicam nada. 


ip addr show 

ip link ls --> lista as placas

Dá um ping pro servidor pra verificar a latencia e caso esteja alto, o problema é de comunicação interna na rede;




